有無人好介意自己伴侶同過其他人一齊？

我好介意，可能佔有慾好大
我覺得自己要放低呢d嘢
但一諗係自己伴侶同過其他人一齊就好似著緊件二手衫咁
特別仲要扑埋野個下就好反感
所以想搵a0嘅人拍拖
但自己又唔係a0

係咪得我一個咁樣諗

你閹咗佢算啦

我係a0 但a0女邊有咁易搵 屌你

真係鐘意就唔會諗咁多

我知難搵但係都想搵

咩二手衫

係人地著霉晒先輪到你著

有無諗過自己都係二手衫

但有時都會有d條件限制住自己
一諗到對方唔係a就追都唔想追

有

好似拍過幾次拖嘅女
然後你埋單個條女單嘅個種感覺

小鳩氣
含過幾條撚
啜過幾個袋
吞下精姐嘛
講到好撚大件事咁

唔係A就唔好追啦

清好大方

*唔係a0就唔想追*
打錯sorly

咁你有朝一日同佢分左手 係咪呢世唔再拍拖？ 唔怕人地嫌你同過第二個一齊？

你無者

A0揀你要諗清楚，你有前科你搞到人便左唔係A0又無負責任

可能，有時諗寧願一直叫雞去蒲解決自己需要
都唔想同個有歷史嘅一齊

好想伴侶淨係屬於自己
拍過拖嘅都好似唔係淨係屬於我
不過要放低 唔喺你好難過
ching u r not alone

屌
係呢種感覺

咁快d分手 唔好浪費別人

依家單身緊
放心

但係太著重過去自己都會唔開心

遇到好女仔嘅時候
就唔會介意

exactly 不論係男仔女仔 好嘅先會多人鐘意
咩人會從來無拍過拖？樣衰肥婆,心地差或者毒撚咪無咯 建議介意嘅人揾呢啲人

拍拖係同一個人相處，就算a0都可以性格差

如果你係因為呢個原因就介意，咁你都唔係好鐘意個女仔，你只係鐘意你自己

如果你講到你咁介意咁珍惜初戀，咁你又同人分手？無人拍拖係會以分手做目標嫁喎，個個都想可以初戀拍到尾嫁啦，真係唔明有乜好介意

可以周圍曖昧flirt人唔一齊
然後繼續扮純話自己a0

好似點諗都諗唔開

你老公到底點釋懷到

俾佢日砌夜砌左幾日幾夜 佢終於都無咁唔開心

佢咁都仲肯娶你咪好囉

之前條女A0但有搵過sp ons

呢個都真，唔會介意
反而驚人地介意我A0

邊有咁多處女，18歲之前無破已經算好好

自己又屌過女 又要條女無比人屌過

佢話當時中意個男仔，但佢有女
所以做sp
而ons係一時糊塗，佢好後悔

真心20歲都仲未破處，一係好忍得一係個樣好豬

轉gay囉
大把a0

下
你老公處男就結婚？
係咁介懷就唔好結啦

佢老公都未婚做愛，有咩資格嫌棄人

其實呢啲都唔係a0

佢唔忍得又點會係處

我條女拍過4次, 但係處,
我拍過一次, 非處,
點睇?

係

我係被分手個個

不過我無屌過女

咁我又寧願㨂處

18歲一齊，一開始佢要求結咗婚先可以扑，
求咗足足3年先開始試扑，入極都入唔到。
勁撚怕痛，試咗成年先至扑到，極撚多血，
最後痛到崩潰狂喊

你都係同人share咗同一隻雞喎

噤樓主你好難揾到件新杉著

㗎仔碌野

身邊有靚女fd A0未破處

真係

個名幾好

知唔知點解仲係ao?
太高要求？

砌幾日幾夜都攞唔返妳個處、只不過佢心理上滿足d、佩服你老公

其實個心仲銀住銀住

連一齊過都要介意難d喎
你溝妹妹仔或者肥婆囉

試過做補習想溝一個妹妹仔

咁你唔食

結果呢？

比人炒咗

我真係唔明個種完全要佔領操控一個女人過去現在將來既心態
不過總有人嚴人寬己
如果自己一樣係潔身自愛，咁我會祝福佢搵到個有同樣價值觀既另一半
但如果好似上面咁，自己都做唔到就要求/埋怨/責怪對方，咁就真係得啖笑

樓主要去幼稚園搵女朋友

我對自己都有要求
嚴人嚴己
所以想搵呢d條件
其實有咩問題
只不過好似好難搵到

都係咖 不過咁多年啦都
已經無咁銀既 畢竟我已經陪咗佢咁耐

就好似我第一任男朋友我都好介意佢屌過其他女咁
畢竟嗰時嘅我係處女 會覺得點解唔係俾我
個心態一樣 我老公當初都係處男
所以我覺得佢介意都正常

咁都介意
咁你不如去幼稚園book 定啦

on9

你條女做過雞你會唔會諗

冇人迫你畀第一任喎
你畀得就預咗下有任有機會介意

會諗，不過個標題係同過人一齊唔係做雞，所以有d唔同

你要成日聽住佢介意嘅說話都幾慘
咁你老公個處係俾你？

你幾歲

你都戇鳩講野個時用腦啦
乜撚野逼唔逼啊

入黎逼人屌你死傻閪

都唔慘既以前姐
依加都過左幾年，結埋婚無乜野

16

呢d我覺得好好
因為雙方價值觀雙近，所以真心祝福，唔係反串
你真心相信一樣野面自己行為都會做到出黎，去要求去尋找，咁先值得人真心祝福同欣賞！

但係我呢個價值觀好似會搞到我一世拍唔到拖咁
a0咁難搵
有諗過自己要唔要改下要求
但係百貨應百客
可能真係畀我搵到個a0

所以依家卡住咗喺中間

我想表達既係你自己都做唔到既野
唔可能要求另一半去做
如果你自己守身如玉，而你另一半唔係
一係就bye bye, 大家價值觀唔同，勉強無幸福
一方面自己永遠痛條刺，另一方面亦都無可能成世聽你冷言冷語
一係就接受現實，世上無完美既事；照鏡望下自己都唔係一個完美無瑕既人
但如果你自己都做唔到，又要講我愛佢先介意囉；雖然我之前都屌個唔少女，但我真係好愛你對你好認真，你唔留個處俾我我好心痛
咁樣做人會唔會思覺失調左d

俾唔到意見
但有時要相信緣份，會遇到一個令你覺得值得既人

識得理解對方，你老公就會易啲釋懷

咁A0女來到，
你即娶？

我A0呀
哈哈
沒樣沒身材
A0有A0的原因
好好想想
唔係即用即棄

樓主幾歲

男人要多幾段感情先找到一個長遠的。
哪怕不是A0就可以滿足你所有的條件。
我自己反而沒咁介意男人拍過幾次拖。

如果有兩個條件一樣嘅男仔，一個冇拍過，一個好幾個前度，你會揀邊個？

拍過拖個個。起碼之前有女嘗識過佢先。
當然不要係一拖幾個d 人。

男人d 天線成日都係開著。
未拍拖不等於不會真心。
問題是貪新鮮的人，反而會更容易冷淡。

有女嘗識過？嘗試過？

你覺得拍過拖有咩好處？慳返開發嘅功夫？

通常拍過拖嘅人都想搵返有經驗嘅人
大家都識拍拖 唔使教仔咁款

但A0想搵有經驗嘅人真係未聽過

拍過拖既人
應該睇得開d
我真係咁諗

有時候覺得都係多得前男友 先令我學識點樣拍拖 撞過一次板 開始學習了解咩係男人最想要嘅女朋友 將啲戀愛中嘅壞習慣改咗 所以我現任覺得我係好好嘅女朋友 而佢都俾前幾任女朋友調教過 性格改變咗 呢個時候嘅我同佢相遇先會俾大家吸引到 如果係一開頭未拍過拖嘅我哋 可能遇上都唔會鐘意對方 所以係緣份嚟 到你拍過一次拖再分手就明

其實真係想搵一個穩定咁交往再結婚

ching同我一樣

十幾咁啦

我係女我會㨂無拍過

你都唔係A04D
咁你有咩資格要求另一半要A0?
都唔fair

我拍過一次
真係令到我自己想搵咩條件女仔
所以想搵個a0

你得十幾歲。。。
當你畢業找工作就知道自己自由身最好。。
笑傲江湖裡面，
如果岳靈珊接受左令狐沖，
令狐沖就唔會有一個共患難的任盈盈啦。。

我都是這個立場
我未拍過拖
所以知道自己應該沒經驗
最好另一半包容到我

咁又真係幾搞笑
我拍完第一次拖 第一件學識嘅事就係唔好執著現任嘅過去 你竟然越拍越執著

因為我拍個個係仆街
同埋拍得唔長
我拍個時以為佢都係初戀
因為佢嘅行為舉止似第一次拍
但點知唔係

所以越拍越執著啩

都係種節省時間付出嘅既念，冇話好唔好
有啲人從付出之中帶來美好回憶，有啲人只想要成果
等如有人由生仔到長大都一手一腳照顧，有啲人想直接領養一個叻仔返黎

好睇個人際遇，你有冇聽過前度成為人生污點？
又或者如果令你變好嘅前度陪你一生，你會更有美好回憶
而唔係現任背後感激前度

幾好嘅目標，但如果有好好嘅非處對象，都要慎重考慮唔好輕易錯過

你覺得冇拍過有咩好處？

想結婚嘅人唔會覺得自由身有咩好，因為個啲人嘅喜好同婚後生活冇抵觸，例如鍾意去浦個啲人就想有自由身

你覺得自己有咩地方要人包容？性格、脾氣？

係咪有種後悔識到佢嘅感覺？定係都好慶幸有呢段過去？

成唔成為污點都係睇心態 我前度都係仆街嚟 大話一個接一個 我哋分手後佢媽睇唔過眼話俾我知 分手後一個星期就同咗個本身所謂係朋友嘅女性朋友一齊咗 上埋床都同我講 佢話只係無縫接軌無出軌
但就算係咁 呢段關係都係有令我變好㗎 佢仆街姐 唔代表我喺段感情入面無缺點 我用咗段錯嘅關係重新審視自己 再去遇到個啱嘅人 如果唔係有上一段關係嘅教訓 我又未必同現任有依家呢種相處模式
兩個人初戀到尾梗係好浪漫 但樓主都係拍過一次拖先知自己要咩 點解會要求一個無拍過拖嘅女仔 分分鐘人哋又係同佢拍完先同佢知自己其實想要咩呢

前度係仆街當然可以令自己變好啦，因為我地可以想法積極
令原本的人生污點都搵到價值去珍惜自己
如果有得揀，都想有個對你好令你變好嘅人陪你一生吧

兩個人可以由初戀走到結婚都係美好，可惜如果錯失左就只可以盡量令自己往後冇遺憾

我咪咁嘅意思

去產房搵女朋友

唔知
可能我佔有慾大

都有後悔
不過都因為佢令到我更清楚我想要咩

如果有個聽聽話話嘅另一半，可唔可以彌補到佢有前度？
定係要一個A0但有小姐脾氣？

了解自己係最好

現實大把非處都有小姐脾氣

好難㨂喎
同a0拍種感覺好似佢淨係屬於我咁
有脾氣好似都ok
聽聽話話都好
不過佢有歷史
我個心會小小銀住咁囉

我諗起一個幾年前離開左香港既女仔朋友
佢訂過婚之後無結
因為佢前未婚夫係鬧交個時話佢俾人用過，唔係處女無資格著白色婚紗結婚；話自己係傻仔呀娶個俾人玩過既女人
（個男人自己大佢十年，同前女友同過居，拍過幾次拖）

女仔朋友hurt到爆（佢臨走前見過佢，佢喊住同我講，我係女人聽到都覺得好震驚，真係聽到會心碎），俾返隻戒指佢唔結，過左無幾耐趁自己未夠30歲過左外國working holiday無再返香港
其實個女仔幾好，靚靚地，學歷事業性格都好好
早兩年搵過佢傾下計，佢都有拍拖，但唔敢再對結婚有期望，對白色婚紗同婚姻有陰影
作為一個女人，聽到都覺得慘

至於佢前未婚夫好後悔一時衝口而出，好後悔，因為佢話再遇唔到個好似佢咁好既女仔

我點知個男人個腦諗咩
佢自己之前屌女就ok, 對方就唔得
個問題係呢種說話對個女人係一種心靈創傷
女仔朋友無抑鬱都算好叻
我估絲打會理解

我都覺得如果求婚就已經接受咗佢嘅唔好先至求
點解訂完婚又會介意返

係咪覺得非處冇資格有小姐脾氣呢

咁非處都有機會靠聽話令你釋懷

結左都可以介意，但咁樣hurt人真係好唔識諗，除非對方係出軌咁嚴重嘅錯先會咁話人

呢個女仔朋友性格真係好好
係好會顧人感受、體諒個種女仔
佢臨走個時見我，喊住同我講世界上無完美既人
但係咁樣俾個自己愛既人傷害真係好傷心
其實我女仔朋友都可以介意對方好多野
但佢個心態係好好（我學唔到），真係包容體諒對方
講咁多就係，勸大家唔好好似佢前未婚夫，要錯過失去追唔返先去後悔
好有電影感件事

佢前未婚夫有冇介意非處嘅先兆？定係其實佢根本唔係處女情意結，只係鬧人就去到盡？

所以 難聽講句
非處不娶係為左避免有一日嘈架會拎依樣野黎講
就算結婚後拎出黎講 收唔返一定離婚
到時咪仲衰